喇沙仔流出少少問題

1.有冇人知條仔唱歌片係出自邊度?
2. 有冇人知琴日首先由邊度首次流出?

2. 尋找半夜......
Z......W.....

想要拎多啲

求片

首歌咩歌名 ？ 原唱係邊個

南山南

一般炸喎 好普通

直頭難聽添

我係想知點解會有條仔嘅唱歌片, 唔係首歌嘅典故呀... 唔好錯重點好冇踢呀

係都有人唱既